忍者戰隊出食玩

無敵將軍、隱大將軍、翼丸

點解唔出埋五星戰隊
希望d膠會造得比勇者王同恐龍戰隊更好

我都想要五星戰隊 希望佢會出
但紅戰士個變型比較難搞

同埋佢今次無敵將軍通販都要成差唔多6000yen 全收差唔多成千
瞄住啲童年回憶黎打

龍星王
反而覺得無敵將軍比隱大將軍夠霸氣

同意 無敵個勢同甲比人感覺似將軍多啲

唔知呢隻會否好似之前勇者王咁被炒高
孤仔有得訂，聽日落訂先

恐龍戰隊食玩我只買左大獸神同龍皇凱薩，獸騎神太貴太大件，有前兩者我已經滿足

呢隻唔知遲啲港魂會唔會有得買呢

[Premium Bandai快速更新]

有最新消息要向大家公布，今天日本正式公佈的最新Premium Bandai限定的「Super Minipla忍者戰隊 五神合體 隱大將軍及聖忍獸翼丸」，這一次我們成功加快準備進度，所以我們將會在明天5月30日下午04:00正式接受大家訂購！

快速Q&A：

1. 另一商品「Super Minipla 忍者合體 無敵將軍」會在Premium Bandai發售嗎？

答案：不會，此商品暫定9月市面上發售。

2. Premium Bandai限定版跟一般流通版，分別是甚麼？

Premium Bandai版「隱大將軍及聖忍獸翼丸」：
合體成「隱大將軍」和「超級隱大將軍」。

一般流通版：「無敵將軍」：
只可以合體成「無敵將軍」。

3. 買兩款的意義是？

一次過可以合體成「超級無敵將軍」及「超級隱大將軍」。